保方紅牌原凶：杜格拉斯哥斯達

推完即刻行開 等保方食晒

笑4

好慘

勁仆街，邊個食都會直紅

咁係自己累隊友了

笑撚死

邊個仲話保方廢老既同我出黎

所以D NIGGA真係痴線架

跑走個下

笑撚死 走住黎屌

巴西人最陰濕

力架冇腦唔係第一日先知

好撚狗

咁撚鐘意推

笑撚死
所以卡斯米路平時踢法都係一條狗閪黎

屌 咁撚on9

nigga真係無腦

Diego costa玩哩啲玩得高章好多

今次不知幾有腦

又係巴西

有冇邊條算正常啲

古囝 耶蘇

卡卡

表面上推走球證，實際上推走左保方

今次不知幾醒
推完即刻行開

廢老 明明12碼 都要講咩判罰要睇時機
屌你犯規就要罰啦 睇乜撚時機 公平公正既體育精神去左邊

抵啦

陰濕黎講卡斯米路係教材級

我不殺保方，保方卻因我而死

保方原來係衰係2隻nigga手上
1個無腦送12m
1個多手送佢出場

屌佢老味踢左咁多季都未試過紅牌

一世英明

不死人當好波仲有得入國家隊先好笑

俾支槍佢分分鐘淝鳩埋個球證

成隊巴西都冇得入國家隊

平時國內尾段只有人地輸12 碼比佢

個隻nigga望一望張牌
心諗:仆街 玩大左

憤青陰鳩廢老...

好仆街

唔得 真係好撚好笑

段片無跑走

偷食狗

咁多季？意甲3張，意乙1張，歐聯剛剛開齋

真相大白

唔偷食先唔正常

保方份人好串 叫佢杜生唔應人

害走個龍門

老鼠安

QUOTE錯卡斯米路**

nigga

有冇得好似Kane咁上訴，搣甩張牌?

人地自稱基督徒呀
邊到正常人

正常既基督徒係講一套, 做一套....所以卡卡好正常

保方可能撲到12m架
玩死自己隊

睇左幾次先見到個nigga 鬼鬼鼠鼠咁推左一下
廢老我錯怪你了

基督徒 已經唔正常

你所謂正常既基督徒=不正常人類

平時踢波已經唔用腦
今次仲累人紅牌

豬隊友

馬度迪都好似有份借d意推

睇佢賽後言論 佢有冇推球證都會係廢老

力架真係陰濕

仲要即走
不過costa仲鬼鼠係後面推

Feel到之後會有盲反話球證黑哨,有12m仲特登紅咗保方,而唔係紅哥斯達

拜仁臥底

皇狗又想偷偷洗底

所以咁快俾人踢到要退役...

收皮啦波台狗 基督教d野你識d咩

力架陰濕抽水, 搞到保方間接激嬲球證食紅, 真慘

睇完仲失落
屌帥同D11係最大罪人

全連登都反耶撚同基督撚
關波台咩事

原來係咁

耶穌唔陰濕？

隻nigga

D 賤種蝗仲有咩好講

有咩好講
你自己啲豬隊友害你既
關皇馬咩事

收爹啦扑街

你論證下點解基督徒唔正常

利申信佛

屌你呀貼曬出黎

仲點屌皇馬黑哨紅走對方主力呀

仲大大聲話黑哨

廢老真係多鳩謝佢

不如叫足協改例 如後5分鐘變做美式足球

好簡單
基督徒=on9=佛教徒

當你地証明到上帝同佛存在先返來同我講野

屌 笑撚死

都話黑哨，趕保方出場等佢救唔十二碼

即係黑哨啦 屌你老母死賤種蝗